理論上派同賣口罩只係幫自己賺goodwill, 全城冇口罩先會令藍屍反鳩埋政府

你諗下,你派同賣口罩,係令到班藍屍可以繼續返工發大財
但係全城冇口罩, 令到班藍屍連飯都冇得食
咁班藍屍就會屌鳩埋港共政府

姐係你要令全港反共,就要沒收晒全港口罩
結論: 派/賣口罩優點其實就係幫自己搞形象工程, 缺點就係幫港共維埋穩

支持

沒收既意思係指連暗黑藥房都冇得賣
千蚊難求果隻
暗黑藥房賣成千蚊盒
就會變成班濕鳩藍屍屌鳩暗黑藥房,而唔係屌鳩政府
暗黑藥房就會變撚左政府既肉盾,負責幫政府吸仇恨值

真

但原因冇本事沒收口罩(只有政府有咁既能力)
而政府正常唔會咁做, 等藥房幫手吸仇恨值唔好?

明明無口罩迫到所有人上絕路先會令藍絲反政府，偏偏香港人一次又一次救政府

圍城必闕，正如Set road block 一定會留一條路一樣，而派口罩既人依家就係做緊條生路比藍絲行
無計啦，民意緊要呀—0–0-

不過算啦，我相信香港就算斷水斷糧，都唔會有真暴動

agree

口罩只俾同路人

有幫襯先送

Agree,派比敵人

都幾肯定唔敢屌

你睇而家班垃圾

淨係夠膽屌屈臣氏

又推閘又推冧啲貨

黑底藥房？佢哋行過望多眼都唔撚敢

啲廢老拎完下一秒又屌佔中、廢青
真係咪撚再派比呢班無生產力嘅廢老啦屌